有無人會喺刷牙嗰陣用埋牙線清潔？

之前發現咗我有蛀牙就喺前日補咗牙 牙醫都建議我用牙線清潔 我都聽牙醫建議開始用 唔知有無巴絲用？

會 但係用牙線刷
因為我懶

牙線 + 水牙線

牙線加牙縫刷加漱口水

牙刷，牙線，漱口水